放影會可以嚇怕藍C?

我公司既藍C HR 竟然出email 通知大家因為呢個放影會活動，怕有危險，叫大家提早放工! 勁無言囉!

不知所謂，阻能住我OT=_=

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

危就危在可能有黑社會/痴線佬斬我地自己人囉

小心刀手

提早放工 之後去搞放映會

開個假account篤佢灰

最燃慶係講到個放影會好似會製造危險咁，不嬲都係，無藍C，無popo就無混亂架啦！咁快就自我審查，製造白色恐怖! 火都黎埋!

829放映 830重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

證明啲藍絲真係好唔想啲人睇到winter on fire

放映都驚，我公司d野做唔晒係咪你班死廢老幫我做埋

你哋HR已造成公眾恐慌，驚已受嘅同事，可以保留追究權利

個藍絲無腦HR收左下面個抹黑whatsapp

//📌 📌
*謹記各位好友*
*8月29日*晚請儘早回家,應該全港有騷亂,示威者發動遍地開花活動😪🥵*
*包括地區:*

*新界*: 沙田:沙田站和中大,兆康站B出口,屯門站,天水圍,上水,大埔...

*九龍*: 油麻地,旺角,將軍澳,土瓜灣,觀塘,鑽石山,葵芳站,九龍灣...

*香港*: 中環,堅尼地城,香港仔,柴灣,太古,銅鑼灣東角中心.,小西灣...

*離島*:大澳.

*㊗大家平安*✍🏻//

咁講左今晚18區都有人劈友，早d回家都好既

829放映 830胡忠 重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

原來係咁